[I/A] LAST IDEA ラストイデア (182) 大波火法裝複刻

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

■開催期間：10/9 0:00 - 10/27 23:59

②10/12 0:00 - 10/14 23:59
【片手剣+両手剣】
・ブラッドイーター
・グレイザの魔剣
・ブラストウィング
③10/15 0:00 - 10/17 23:59
【弓】
・神颯弓・旋風
・神颯弓・血桜
・スカイインパルス
④10/18 0:00 - 10/21 23:59
【片手斧+両手斧】
・アポイタカラ
・ケイオスオブエインズ
・ディープクレバス
⑤10/22 0:00 - 10/24 23:59
【盾+オーブ】
・レイダリアラウンド
・コーデックスオブストーム
・エインズウォール
⑥10/25 0:00 - 10/27 23:59
【杖】
・ドゥマの囁き
・カラミティーエヴォーカー
・スノウリリー

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣
⑥ 真基佬至少要有一隻男角
⑦ 無死靈都唔好話自己玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊
⑨ 明知MAINTAIN前仲放唔係即決既撚樣,蝕左唔好喊
⑩ 呢度啲人好小器, 尤其係玩死靈果啲

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨,玩完可換iphone11

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904 , 想入出聲就OK,會日日清CDROM

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問 : 有冇轉轉黑龍2參考裝

問 : 有冇畜生黑龍2參考裝
[/quote]

D火法裝改完咪又係廢

無人玩 要棄驚了